愛丁堡單野係一個訊號叫大家唔好再幫維吾爾講野

之前未試過咁誇張 你地又踩中左popo春袋了

由呢個post沉

你憑咩？講返局勢係點又唔得？

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

閱

尊重啦你依家喺cctai（天氣狗個狗竇）到開po啊

係春袋先要繼續踩
民主係中共春袋添，轉做四大訴求好唔好？

。